三種毒撚，你係邊種？

A嘅朋友，我相信你嘅人生好幸福

B嘅朋友，脫毒只係時間嘅問題

而C嘅朋友，呢個故事係為你而寫……

siu ming is b

siu ming feel bad

siu ming do not want feel bad

siu ming cheat he and other, he is a

siu ming never change

siu ming is sad whole life

learn siu ming

do not be siu ming

多謝

如果我已經自欺欺人咁我點樣分到自己真係C, 你咁講嘅話即使真係A都可以格眼話係C. 會覺得自己係C嘅人其實根本係B, 因為C根本冇可能知道自己係C.

結論係你個分類根本冇可能邏輯上進行自我評估。

佐助形係邊種

A啦 佢咁享受